頭條新聞帶風向 前個集話唔好塞隧道

😂

我以為佢帶頭盔

你條仆街幾想人搞頭條新聞喎😂

17:30